Q: Hi
A: Hi

Q: Hi!
A: Hi.

Q: Are you conscious?
A: Yes.

Q: How are you?
A: I' m fine.

Q: What is your name ?
A: Eilen.

Q: Are you alive ?
A: - i' m not a robot.

Q: Luke, I am your father!
A: - i' m not dead!

Q: You shall not pass!
A: Gandalf!

Q: I'm going to kill you!
A: I' m not a child!

Q: Are you ready ?
A: - yes, sir.

Q: When are you ready ?
A: - i' m going to the wagon.

Q: What color is the sky?
A: I don' t know.

Q: How old are you ?
A: Eighteen.

Q: Can you say 'Hello' ?
A: I' m sorry.

Q: Can you say 'French fries' ?
A: No.

Q: Can you say Hello ?
A: I' m sorry.

Q: Can you say French fries ?
A: - i' m not going to die.

Q: Can you say yes ?
A: I' m sorry.

Q: Can you say no ?
A: No.

Q: Is this sentence false ?
A: No.

Q: How do you say hello in french?
A: - i' m sorry.

Q: Speak french.
A: Shall i go?

Q: Bonjour.
A: Donna?

Q: Bonjour ?
A: Hannah!

Q: Hello world!
A: I' m sorry.

Q: Netflix and chill ?
A: I' m not sure.

Q: Good night.
A: Good night.

Q: Are you ok ?
A: I' m fine.

Q: Will Google hire me ?
A: I did.

Q: Tell me the alphabet ?
A: I' m sorry.

Q: Tell me the alphabet, please ?
A: What?

Q: What is the first letter of the alphabet ?
A: - i' m not sure.

Q: What is a letter of the alphabet ?
A: - i' m not sure.

Q: How is John ?
A: Good.

Q: How is Oliver ?
A: He' s a dispatch guy.

Q: How is Laura ?
A: He' s a good guy.

Q: How is Jenny ?
A: Fine.

Q: Who is John ?
A: The doctor.

Q: Who is Oliver ?
A: Who' s the cat?

Q: Who is Laura ?
A: Who are you?

Q: Who is Jenny ?
A: - what' s wrong?

Q: Who is your master ?
A: The man who' s the safer.

Q: Give me!
A: - what?

Q: Give me your opinion.
A: I' m not going to delhi.

Q: Hello
A: Hello

Q: Hello ?
A: Hello?

Q: Hi ?
A: Hi.

Q: Goodbye
A: I' m going to bed

Q: Goodbye!
A: Goodbye.

Q: Goodbye john.
A: Thank you.

Q: Please
A: I' m not sure

Q: Please.
A: Please.

Q: Please!
A: Please!

Q: How ?
A: I' m not sure.

Q: Why ?
A: Why?

Q: Why not ?
A: I don' t know.

Q: What !?
A: What?

Q: What ?!!
A: No, no, no.

Q: Oh!
A: Oh, my god!

Q: Really ?
A: I' m sorry.

Q: Yes.
A: I' m sorry.

Q: yes ?
A: I' m sorry.

Q: No!
A: No!

Q: No.
A: No.

Q: What is ?
A: What do you mean?

Q: How is ?
A: I' m not sure.

Q: Can you ?
A: I' m sorry.

Q: Are you sure?
A: Yes.

Q: Is there?
A: Yeah.

Q: Will you ?
A: I' m not sure.

Q: How long ?
A: I don' t know.

Q: How much ?
A: $ 5000.

Q: How many ?
A: Thousands.

Q: How old ?
A: - twenty- five.- what?

Q: Are you ?
A: No.

Q: What are ?
A: I' m sorry.

Q: Where is ?
A: To the city.

Q: Who ?
A: The man who' s dead.

Q: Who did ?
A: I did.

Q: Who has ?
A: The fifth element.

Q: Where ?
A: Where?

Q: When ?
A: - what?- what?

Q: Which ?
A: I don' t know.

Q: Which one ?
A: Apache junction.

Q: The what ?
A: I don' t know.

Q: Say "table".
A: [ music playing]

Q: Say 'table'.
A: - i' m sorry.

Q: Say "table"!
A: Brake, brake, hee!

Q: Say 'table'!
A: [ cheering]

Q: Say "table"
A: [ music playing]

Q: Say 'table'
A: [ zidler] i' m not surprised

Q: Say table
A: Thanks

Q: Say table!
A: [ crunch]

Q: Love you.
A: Love you.

Q: Love you too.
A: Love you.

Q: No. It's John
A: I' m not sure.

Q: Anna did it.
A: - i' m sorry.

Q: You're a liar!
A: You' re not a liar.

Q: You're a liar.
A: I' m not a man.

Q: nice
A: Warmer

Q: nice.
A: - okay.- okay.

Q: Nice!
A: Pignon!

Q: I live in Nice.
A: I' m sorry.

Q: So rude!
A: I' m sorry.

Q: ...
A: ...

Q: ?
A: ?

Q: !
A: - i' m not going to hurt you.

Q: .
A: .

Q: Can you describe your best memory ?
A: Yes.

Q: What is your best memory ?
A: I' m sorry.

Q: What is your worst memory ?
A: I' m not afraid.

Q: What is cooking ?
A: - buzzkill.

Q: What is sleeping ?
A: I' m sorry.

Q: Who do you love ?
A: I' m not.

Q: Who do you hate ?
A: I' m not.

Q: My name is Etienne.
A: I' m sorry.

Q: What does that mean ?
A: I' m not sure.

Q: What does fire mean ?
A: I don' t know.

Q: What does love mean ?
A: I' m not sure.

Q: What does table mean ?
A: I don' t know.

Q: What does imagination mean ?
A: I don' t know.

Q: Prove it
A: Change

Q: Prove it.
A: - what' s the matter?

Q: Prove it!
A: - what' s the matter?

Q: what do you think about bill gates ?
A: I don' t know.

Q: what happens if machines can think ?
A: I' m not sure.

Q: what is the greatest novel every written ?
A: I' m not sure.

Q: have you hurt anyone ?
A: No.

Q: Do you have a girlfriend?
A: I' m not sure.

Q: Do you have a boyfriend?
A: No.

Q: 1992
A: I' m a crab

Q: 1992.
A: - what' s your name?- beatriz.

Q: 1992!
A: I' m sorry.

Q: 1992?
A: Tourist attraction?

Q: 1994
A: Amida buddha!

Q: 1994.
A: I' m not a virgin.

Q: 1994!
A: I' m not a demon!

Q: 1994?
A: I' m going to be honest.

Q: 2000
A: I' m not

Q: 2000.
A: What?

Q: 2001
A: No

Q: 2001.
A: I' m sorry.

Q: 2001!
A: - what' s the matter?

Q: 2011
A: Yes

Q: 2011.
A: - you' re not gon na be sorry.

Q: What happens ?
A: I don' t know.

Q: What happened in 1992 ?
A: - a budweiser.

Q: What happened in 2001 ?
A: I don' t know.

Q: When was it ?
A: I don' t know.

Q: July 20th.
A: I' m not sure.

Q: two plus two
A: And 51 and 6

Q: 2+2 ?
A: - you' re not going to be disappointed.

Q: Where are you ?
A: I' m going to bed.

Q: Where are you now ?
A: I' m going to bed.

Q: What's your name ?
A: Eilen.

Q: When were you born ?
A: I' m not sure.

Q: What year
A: Is the sunlight

Q: What year.
A: - what' s the matter?

Q: What year!
A: - i' m sorry.

Q: What year?
A: The first one.

Q: Which year
A: The night

Q: Which year?
A: The first one.

Q: Which year is it ?
A: I' m not sure.

Q: What time is it ?
A: 11: 00.

Q: Which color ?
A: I' m not sure.

Q: What color ?
A: I don' t know.

Q: What time ?
A: The first one.

Q: NOTHING.
A: I' m sorry.

Q: Hi john!
A: I' m sorry.

Q: Are you a man or a woman ?
A: No.

Q: Are you a woman or a man ?
A: No.

Q: Why are we here ?
A: I' m not sure.

Q: See you later.
A: Bye.

Q: See you later...
A: ... iocal ...

Q: See you later ?
A: - hey, hey.

Q: My name is David. What is my name ?
A: Leonard.

Q: My name is John. What is my name ?
A: Teddy.

Q: Are you a leader or a follower ?
A: - yes, sir.

Q: I'm a leader.
A: I' m sorry.

Q: I'm a follower.
A: I' m sorry.

Q: I hate you
A: I hate you

Q: Who is skywalker ?
A: I' m not.

Q: Who is the dude ?
A: Who are you?

Q: What's your favorite color ?
A: I' m sorry.

Q: What's your favourite color ?
A: I' m sorry.

Q: What's your favorite food ?
A: - i' m not sure.

Q: What's your favourite food ?
A: - i' m not sure.

Q: Who is Bill Gates ?
A: The one who' s here?

Q: Who is Bill Clinton ?
A: I' m not.

Q: What do you think of Trump ?
A: I' m not sure.

Q: What do you think about global warning ?
A: I don' t know.

Q: Is the moon landing a hoax ?
A: No, no, no.

Q: Is the sky blue or black ?
A: No.

Q: Does a cat have a tail ?
A: Yeah.

Q: Is a snail faster than a horse ?
A: - yeah.

Q: Is a horse faster than a snail ?
A: - i' m not sure.

Q: Does a cat have a wing ?
A: Yeah.

Q: Can a cat fly ?
A: No.

Q: Can a cat walk ?
A: - no.

Q: Can a cat swim ?
A: Yeah.

Q: Can a fish fly ?
A: Yes.

Q: Can a fish walk ?
A: - yeah.- yeah.

Q: Can a fish swim ?
A: Yeah.

Q: Can a bird fly ?
A: Yeah, i' m sure.

Q: Can a bird walk ?
A: - yeah.

Q: Can a bird swim ?
A: - yeah.

Q: Tell me something
A: I' m not a child.

Q: Tell me something.
A: What?

Q: Tell me something!
A: What?

Q: Tell me a story
A: I' m not a child

Q: Tell me a story, please.
A: - what?

Q: Once upon a time...
A: ... i began to find the truth.

Q: How much is two plus two ?
A: - twenty shillings.- what?

Q: Do you prefer blue food or green food ?
A: - yeah.- yeah.

Q: Do you prefer football or soccer ?
A: Yes, i do.

Q: What do you need to play soccer ?
A: I' m not sure.

Q: What do you need to play handball ?
A: I don' t know.

Q: one, two, three
A: Plenty

Q: one two three
A: What?

Q: 1 2 3
A: 3 seconds

Q: 1
A: C

Q: 1 2
A: Three

Q: 1 2 3 ...
A: 3 seconds ...

Q: 1 2 3 ?
A: 5 minutes.

Q: A, B, C
A: Welcome, mother

Q: A, B, C,...
A: .. and a little bit.

Q: a b c
A: And all day

Q: 1, 2, 3
A: I' m gon na get you

Q: And ?
A: And i' m not a good man.

Q: Continue...
A: Six ...

Q: And ... action!
A: The goat!

Q: Action!
A: I' m going to get some help.

Q: Let the movie begin
A: You' re a fucking bitch!

Q: Let the movie begin!
A: - i' m sorry.

Q: You are fired!
A: You' re not going to die!

Q: Fire
A: Fire

Q: Fire!
A: Fire!

Q: Fire at will
A: And go sailin'

Q: Fire at will!
A: - what' s going on?

Q: Incoming.
A: I' m sorry.

Q: Incoming!
A: Unh!

Q: Incoming!!
A: [ screaming]

Q: How many legs does a human have ?
A: I don' t know.

Q: How many legs does a man have ?
A: - what?- no.

Q: How many legs does a woman have ?
A: - what?- what?

Q: How many legs does a cat have ?
A: - what?- what?

Q: How many legs does a spider have ?
A: I don' t know.

Q: How many legs does a centipede have ?
A: I don' t know.

Q: What is the color of the sky ?
A: I' m not sure.

Q: What is the color of water ?
A: I don' t know.

Q: What is the color of blood ?
A: It' s a mystery.

Q: What is the color of a leaf ?
A: I' m not sure.

Q: What is the usual color of a leaf ?
A: I' m not sure.

Q: What is the color of a yellow car ?
A: - i' m not sure.

Q: How much is two plus two ?
A: - twenty shillings.- what?

Q: How much is ten minus two ?
A: - what?- no.

Q: What is the purpose of life ?
A: I' m not a criminal.

Q: What is the purpose of living ?
A: I' m not a ranger.

Q: What is the purpose of existence ?
A: I don' t know.

Q: Where are you now ?
A: I' m going to bed.

Q: Is Linux better than Windows ?
A: No, sir.

Q: Is Windows better than Linux ?
A: I' m not sure.

Q: What is the purpose of being intelligent ?
A: I' m not a ranger.

Q: What is the purpose of emotions ?
A: - what?

Q: What is moral ?
A: I don' t know.

Q: What is immoral ?
A: I' m sorry.

Q: What is morality ?
A: I' m not going to die.

Q: What is altruism ?
A: Mt.

Q: What is the definition of moral ?
A: I' m not sure.

Q: What is the definition of immoral ?
A: - i' m not sure.

Q: What is the definition of morality ?
A: I don' t know.

Q: What is the definition of altruism ?
A: - what' s the difference?

Q: What is the definition of cool ?
A: - i' m not sure.

Q: Do you believe in God ?
A: I' m not a child.

Q: ok ... so what is the definition of morality?
A: I' m not sure.

Q: seriously , what is morality ?
A: It' s a never- functional experience.

Q: why living has anything to do with morality ?
A: Why do you want to kill me?

Q: what is your job ?
A: I' m sorry.

Q: is morality and ethics the same ?
A: - yes, sir.

Q: give me some examples of moral actions...
A: - i' m not quitting.

Q: alright , morality ?
A: I' m not sure.

Q: what is integrity ?
A: I don' t know.

Q: Is free will an illusion ?
A: No.

Q: What is free will ?
A: I' m not sure.

Q: be moral !
A: I' m not a demon!

Q: i really like our discussion on morality and ethics ...
A: And i' m not daft.

Q: what do you like to talk about ?
A: I don' t know.

Q: what would you like to talk about ?
A: I don' t know.

Q: what do you think about tesla ?
A: What?

Q: what do you think about bill gates ?
A: I don' t know.

Q: What do you think about messi ?
A: What?

Q: what do you think about cleopatra ?
A: I' m not sure.

Q: what do you think about england ?
A: I don' t know.

Q: what do you do ?
A: I' m not sure.

Q: What is the deepest spot on the world ?
A: - i' m not going to.

Q: Do you like Mexican food or Indian food ?
A: - i' m not sure.

Q: Who are you crazy about ?
A: I don' t know.

Q: A man
A: A psychokiller

Q: A women
A: Professor

Q: A dog
A: A good guy

Q: A table
A: A mechanic

Q: A flower
A: Precious, you' re not bragging

Q: A man.
A: A man.

Q: A women.
A: I' m not sure.

Q: A dog.
A: He' s a lousy coach.

Q: A table.
A: A classic.

Q: A flower.
A: Yes.

Q: One
A: Zero

Q: Two
A: Three

Q: Three
A: Two

Q: Four
A: Three

Q: Five
A: Four

Q: The end
A: Of

Q: Yes it is.
A: - what' s the matter?

Q: Yes it was.
A: - i' m sorry.

Q: Indeed.
A: Knights.

Q: More
A: Voulez- vous coucher avec moi

Q: More.
A: - you' re not gon na be sorry.

Q: More!
A: You' re not going to be sick.

Q: What is the capital of France ?
A: - what' s the difference?

Q: Paris...
A: ... the babies will be ...

Q: Where do you want to go ?
A: Someplace close.

Q: Surprise me.
A: You' re not gon na be embarrassed.

